不要說帶風向

試著說帶領輿論

between 聽日見

屌你老味次次見到呢個term都好撚un眼